有冇巴打聽過呢間公司

有冇咁旬啊 年假17日 番5日朝9晚5 仲有萬八蚊

一睇email address 就知咩料

睇唔到

@163.com

痴撚線公司

你覺得係咪伏

呃個人資料下話

蚊型公司都會有自己既email domain
但呢個連hr email都只係用免費野..